毒撚中秋節應該搭巴士

六點先放學
走左去搭巴士
塞車塞左半個鐘
唔洗諗去邊 成車人陪你過中秋
祝各位毒撚巴絲中秋節快樂

中秋節快樂

肚餓, 隔離位開左盒月餅俾我食

好溫馨呀